艾達杜倫醫院開槍被判入獄

【Now Sports-體育】前巴塞隆拿中場艾達杜倫因為於醫院開槍，周三被土耳其法庭判處入獄2年8個月，緩刑5年。

32歲的艾達杜倫（Arda Turan）被指於去年年尾，在土耳其首都伊斯坦堡一家夜店，意圖攻擊當地歌手Berkay Sahin的太太，因而跟Berkay打鬥，把對方打至爆鼻；他其後更於醫院開槍，引起公眾恐慌。

艾達杜倫被控以開槍引致恐慌、非法持有槍械、蓄意傷害他人身體的罪名，被法庭判處入獄2年8個月，緩刑5年。艾達杜倫現時效力的土耳其超聯球隊伊斯坦堡，早前已就事件向他罰款250萬土耳其里拉，即約340萬港元。

32歲的艾達杜倫於馬德里體育會成名後，2015年以3400萬歐元加盟巴塞隆拿，贏得4個冠軍，於2017年被流放至伊斯坦堡。他向來麻煩多多，於土耳其國家隊曾攻擊記者，亦跟前任主帥泰廉不和。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可